依家去緊同人鋤dee兼賭波,有咩要注意？

唔好飲水

唔好見法國輸波就信

我可唔可以join？我係我條邨dee王黎

巴西讓半一

啲廣告好抵死
得閒望多2眼

叫你徒弟收口 唔係比人捉出去打獲

有個洛賓咁嘅樣既契弟

法國1比零

屌 尋晚先睇完1999

水有毒

dee王已經畀我炒咗幾百隻